支國經濟差 五毛開始裁員

發文開始冇人工收

過來香港幫我打飛機，一次10蚊